{
  "Table1": [
    {
      "County tier": "최소",
      "colorLabel": "노란색",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 1.0건 미만(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0% 미만**",
      "description": "대부분의 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 2.2% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "완화",
      "colorLabel": "오렌지색",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 1.0 – 3.9건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0% - 4.9%**",
      "description": "일부 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 5.3% 미만"
    },
    {
      "County tier": "상당",
      "colorLabel": "적색",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 4.0 – 7.0건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 5.0% - 8.0%**",
      "description": "일부 비필수 실내 업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 8.1% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "광범위",
      "colorLabel": "자주색",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 7.0건 초과(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 8.0% 초과**",
      "description": "다수의 비필수 실내 사업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table2": [
    {
      "_id": "Header – county risk level",
      "text": "카운티 위험도"
    },
    {
      "_id": "Header – new cases",
      "text": "조정 후 사례 발생율"
    },
    {
      "_id": "Header – positive tests",
      "text": "양성 판정율"
    },
    {
      "_id": "Description – new cases",
      "text": "일별 신규 사례 (1십만명 당)"
    },
    {
      "_id": "Description – positive cases",
      "text": "양성 판정"
    }
  ],
  "Table3": [
    {
      "County tier": "약",
      "colorLabel": "노란색",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 1.0건 미만(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0% 미만**",
      "description": "대부분의 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 2.2% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "완화",
      "colorLabel": "오렌지색",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 1.0 – 3.9건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0% - 4.9%**",
      "description": "일부 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 5.3% 미만"
    },
    {
      "County tier": "상당",
      "colorLabel": "적색",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 4.0 – 10.0건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 5.0% - 8.0%**",
      "description": "일부 비필수 실내 업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 8.1% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "광범위",
      "colorLabel": "자주색",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 10.0건 초과(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 8.0% 초과**",
      "description": "다수의 비필수 실내 사업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table4": [
    {
      "County tier": "최소",
      "colorLabel": "노란색",
      "_Color label": "Yellow",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 2.0건 미만(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0% 미만**",
      "description": "대부분의 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 2.2% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "완화",
      "colorLabel": "오렌지색",
      "_Color label": "Orange",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 2.0 – 5.9건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 2.0 - 4.9% 미만**",
      "description": "일부 실내 업체는 변경 조치 이행 후 운영 개시",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 5.3% 미만**<br>"
    },
    {
      "County tier": "상당",
      "colorLabel": "적색",
      "_Color label": "Red",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 6.0 – 10.0건(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 5.0% - 8.0%**",
      "description": "일부 비필수 실내 업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": "건강 형평성 사분위에 대한 양성 판정율 8.1% 미만**"
    },
    {
      "County tier": "광범위",
      "colorLabel": "자주색",
      "_Color label": "Purple",
      "New cases": "일일 신규 사례 발생 10.0건 초과(1십만명 당)*",
      "Positive tests": "카운티 전체 양성 판정율 8.0% 초과**",
      "description": "다수의 비필수 실내 사업체는 운영 폐쇄",
      "Positive-heq": ""
    }
  ],
  "Table5": [
    {
      "Table": "표1",
      "Status": "",
      "Title": "캘리포니아 내 HPI 1사분위에서<strong> 2백만 미만</strong> 회분의 백신을 투여한 경우",
      "Description": "사례 발생율, 양성 판정율 및 건강 형평성 임계치를 충족해야 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다.",
      "Footnote": "양성 판정율과 건강 형평성 메트릭이 특히 낮으며 사례 발생율이 감소하는 추세이나 아직 더 완화된 단계의 수준을 충족하지 않는 경우 카운티는 여전히 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다. <a class=\"external\" href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">진행 가속화에 관한 규정</a>을 확인하십시오."
    },
    {
      "Table": "표3",
      "Status": "",
      "Title": "캘리포니아 내 HPI 1사분위에서 <strong>2백만</strong> 회분의 백신을 투여한 경우",
      "Description": "사례 발생율, 양성 판정율 및 건강 형평성 임계치를 충족해야 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다.",
      "Footnote": "양성 판정율과 건강 형평성 메트릭이 특히 낮으며 사례 발생율이 감소하는 추세이나 아직 더 완화된 단계의 수준을 충족하지 않는 경우 카운티는 여전히 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다. <a class=\"external\" href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">진행 가속화에 관한 규정</a>을 확인하십시오."
    },
    {
      "Table": "표4",
      "Status": "현재",
      "Title": "캘리포니아 내 HPI 1사분위에서 <strong>4백만</strong> 회분의 백신을 투여했으므로",
      "Description": "사례 발생율, 양성 판정율 및 건강 형평성 임계치를 충족해야 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다.",
      "Footnote": "양성 판정율과 건강 형평성 메트릭이 특히 낮으며 사례 발생율이 감소하는 추세이나 아직 더 완화된 단계의 수준을 충족하지 않는 경우 카운티는 여전히 운영 재개를 확대하는 방향으로 나아갈 수 있습니다. <a class=\"external\" href=\"https://www.cdph.ca.gov/Programs/CID/DCDC/Pages/COVID-19/COVID19CountyMonitoringOverview.aspx\">진행 가속화에 관한 규정</a>을 확인하십시오."
    }
  ]
}